---
title: Jeecg-boot
tags: [低代码开发]
categories: web
mermaid: true
date: 2022-03-25
---  

## 场景

####  1 在线开发 单表
1. 在线建模: [online表单开发]-[新增]-编辑(页面表单跟数据表属性)-[同步数据库]
2. 获取路由: [online表单开发]-[配置地址] 
3. 配置路由: [菜单管理]-[保存] 
> 选择子菜单,路径为2获取的路由,选择非路由菜单
4. 测试功能

####  2 复杂页面记录
+ 
+ 
+ 



